# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR FusionDirectory Project
# This file is distributed under the same license as the FusionDirectory package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
# Translators:
# Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2018
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: FusionDirectory VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: bugs@fusiondirectory.org\n"
"POT-Creation-Date: 2019-01-10 10:09+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-08-29 15:42+0000\n"
"Last-Translator: Choi Chris <chulwon.choi@gmail.com>, 2018\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/fusiondirectory/teams/12202/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: include/class_supportDaemon.inc:107
msgid "Multiple argonaut server found. Only one is supported"
msgstr "여러 개의 argonaut 서버가 발견되었습니다. 하나만 지원됩니다."

#: include/class_supportDaemon.inc:109
msgid "There is no argonaut server configured"
msgstr "argonaut 서버가 구성되어 있지 않습니다."

#: include/class_supportDaemon.inc:641
#, php-format
msgid "Could not read \"%s\"!"
msgstr "\"%s\"을 읽을 수 없습니다!"

#: include/class_supportDaemon.inc:645
#, php-format
msgid "\"%s\" is not a file!"
msgstr "\"%s\"는 파일이 아닙니다!"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseOPSIConfig.inc:32
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseOPSIConfig.inc:33
msgid "Argonaut Fuse OPSI module settings"
msgstr "Argonaut FPS OPSI 모듈 설정"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseOPSIConfig.inc:33
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:36
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseLTSPConfig.inc:33
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:32
msgid "Services"
msgstr "서비스"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseOPSIConfig.inc:47
msgid "OPSI"
msgstr "OPSI"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseOPSIConfig.inc:50
msgid "Opsi admin"
msgstr "Opsi 관리자"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseOPSIConfig.inc:55
msgid "Opsi password"
msgstr "Opsi 패스워드"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseOPSIConfig.inc:60
msgid "Opsi server"
msgstr "Opsi 서버"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseOPSIConfig.inc:65
msgid "Opsi lang"
msgstr "Opsi 언어"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseFAIConfig.inc:30
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseFAIConfig.inc:31
msgid "Argonaut Fuse FAI module settings"
msgstr "Argonaut Fuse FAI 모듈 설정"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseFAIConfig.inc:42
msgid "FAI"
msgstr "FAI"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseFAIConfig.inc:45
msgid "FAI version"
msgstr ""

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseFAIConfig.inc:45
msgid "Version of FAI installed on the server"
msgstr ""

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseFAIConfig.inc:50
msgid "FAI flags"
msgstr ""

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseFAIConfig.inc:50
msgid "Flags to pass to FAI"
msgstr ""

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseFAIConfig.inc:55
msgid "NFS root"
msgstr "NFS 루트"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseFAIConfig.inc:60
msgid "FAI 4 command line"
msgstr ""

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseFAIConfig.inc:60
msgid ""
"Command line for FAI 4 - should be \"ip=dhcp root=/dev/nfs boot=live "
"union=aufs\""
msgstr ""

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseFAIConfig.inc:65
msgid "FAI 5 command line"
msgstr ""

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseFAIConfig.inc:65
msgid "Command line for FAI 5 - should be \"ip=dhcp rootovl\""
msgstr ""

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:35
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:36
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:50
msgid "Argonaut server"
msgstr "Argonaut 서버"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:53
msgid "Delete finished tasks"
msgstr "완료된 작업 삭제"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:54
msgid ""
"Wether or not argonaut server should delete successfully finished tasks"
msgstr "Argonaut 서버가 성공적으로 완료된 작업을 삭제해야할지 여부"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:59
msgid "Get packages information"
msgstr "패키지 정보 가져오기"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:60
msgid ""
"Wether or not argonaut server should get packages information from "
"repositories at start and then once a day. Needed for FAI package list "
"creation."
msgstr ""
"Argonaut 서버는 패키지 정보를 시작시 저장소에서 가져온 다음 하루에 한 번 가져와야할지 여부. FAI 패키지 목록 생성에 "
"필요합니다."

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:65
#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:149
msgid "Protocol"
msgstr "프로토콜"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:65
#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:149
msgid "Protocol to use for argonaut"
msgstr "Argonaut에 사용할 프로토콜"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:70
msgid "Port"
msgstr "포트"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:71
msgid "Port on which the argonaut server will be listening"
msgstr "Argonaut 서버가 수신 대기할 포트"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:76
msgid "Timeout"
msgstr "타임아웃"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:77
msgid ""
"Time in seconds before to consider an argonaut client or server as down"
msgstr "Argonaut 클라이언트 또는 서버를 다운 된 것으로 간주하기 전의 초 단위 시간"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:83
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseConfig.inc:55
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:72
#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:164
msgid "Log directory"
msgstr "로그 디렉토리"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:84
msgid "Directory in which argonaut will store its log"
msgstr "Argonaut가 로그를 저장할 디렉토리"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:91
msgid "Wake on lan"
msgstr "Wake on lan"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:94
msgid "Interface"
msgstr "인터페이스"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:95
msgid "Interface to use for sending WakeOnLan requests"
msgstr "WakeOnLan 요청 전송에 사용할 인터페이스"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:100
msgid "IP tool"
msgstr "IP 도구"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:100
msgid "IP tool to use"
msgstr "사용할 IP 도구"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:107
#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:171
msgid "SSL paths"
msgstr "SSL 경로"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:110
#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:174
msgid "Key"
msgstr "키"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:110
msgid "Path to the private key file on Argonaut server"
msgstr "Argonaut 서버의 개인 키 파일 경로"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:115
#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:179
msgid "Certificate"
msgstr "인증서"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:115
msgid "Path to the certificate file on Argonaut server"
msgstr "Argonaut 서버의 인증서 파일 경로"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:120
#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:184
msgid "CA certificate"
msgstr "CA 인증서"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:120
msgid "Path to the CA certificate file on Argonaut server"
msgstr "Argonaut 서버의 CA 인증서 파일 경로"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:125
#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:189
msgid "CN of the certificate"
msgstr "인증서의 CN"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautServer.inc:125
msgid "The CN in the server certificate"
msgstr "서버 인증서의 CN"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseConfig.inc:30
msgid "Argonaut Fuse"
msgstr "Argonaut Fuse"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseConfig.inc:31
msgid "Argonaut Fuse settings"
msgstr "Argonaut Fuse 설정"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseConfig.inc:45
msgid "Basic settings"
msgstr "기본 설정"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseConfig.inc:48
msgid "Default mode"
msgstr "기본 모드"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseConfig.inc:56
msgid "Directory in which argonaut-fuse will store its log"
msgstr "argonaut-fuse가 로그를 저장할 디렉토리"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseConfig.inc:64
msgid "TFTP"
msgstr "TFTP"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseConfig.inc:67
msgid "Pxelinux cfg path"
msgstr "Pxelinux cfg 경로"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseConfig.inc:68
msgid "Path where argonaut-fuse should store pxelinux.cfg"
msgstr "argonaut-fuse가 pxelinux.cfg를 저장해야하는 경로"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseLTSPConfig.inc:32
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseLTSPConfig.inc:33
msgid "Argonaut Fuse LTSP module settings"
msgstr "Argonaut Fuse LTSP 모듈 설정"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseLTSPConfig.inc:47
msgid "LTSP"
msgstr "LTSP"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautFuseLTSPConfig.inc:50
msgid "LTSP server"
msgstr "LTSP 서버"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:30
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:31
msgid "Argonaut Mirror settings"
msgstr "Argonaut 미러 설정"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:42
msgid "Argonaut mirror settings"
msgstr "Argonaut 미러 설정"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:45
msgid "Local Debian mirror directory"
msgstr "로컬 데비안 미러 디렉토리"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:53
msgid "Argonaut Debconf Crawler configuration"
msgstr "Argonaut Debconf 크롤러 구성"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:56
msgid "Local packages folder"
msgstr "로컬 패키지 폴더"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:57
msgid "Folder in which the crawler will store packages during analysis"
msgstr "분석 도중 크롤러가 패키지를 저장할 폴더"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:64
msgid "Argonaut Repository configuration"
msgstr "Argonaut 저장소 구성"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:67
msgid "Proxy"
msgstr "프록시"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:68
msgid "Specifies the http proxy (like Squid) to use for http and hftp method"
msgstr "http 및 hftp 메소드에 사용할 http 프록시(예 : Squid)를 지정합니다."

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:72
msgid "Directory in which logs should be stored"
msgstr "로그가 저장될 디렉토리"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:77
msgid "Ignore errors"
msgstr "오류 무시"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:78
msgid ""
"Causes debmirror to ignore missing or broken deb and source files but still "
"be pedantic about checking meta files"
msgstr "debmirror가 누락되거나 손상된 deb 및 소스 파일을 무시하게 하지만 메타 파일을 검사하는 것은 당연합니다."

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:83
msgid "Source"
msgstr "소스"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:83
msgid "Include source in the mirror"
msgstr "미러에 소스 포함"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:88
msgid "GPG Check"
msgstr "GPG 확인"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:88
msgid "Fail if the Release.gpg file is missing"
msgstr "Release.gpg 파일이 없으면 실패"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:93
msgid "Contents"
msgstr "내용"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:94
msgid ""
"Additionally download Contents.<arch>.gz files (Note that these files can be"
" relatively big and can change frequently)"
msgstr "추가적으로 Contents.<arch>.gz 파일을 다운로드하십시오 (이 파일은 상대적으로 크고 자주 변경 될 수 있습니다)"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:99
msgid "Verbose"
msgstr "상세"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautMirrorConfig.inc:99
msgid "Wether to activate verbose mode"
msgstr "상세 모드를 활성화할지 여부"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:31
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:32
msgid "Argonaut DNS settings"
msgstr "Argonaut DNS 설정"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:51
msgid "Ldap2zone global settings"
msgstr "Ldap2zone 전역 설정"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:54
msgid "Bind directory"
msgstr "디렉토리 바인딩"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:54
msgid "The directory in which conf file must be created"
msgstr "conf 파일을 생성해야하는 디렉토리"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:59
msgid "Bind cache directory"
msgstr "캐시 디렉토리 바인딩"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:59
msgid "The directory in which zone files must be created"
msgstr "zone 파일을 생성해야하는 디렉토리"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:64
msgid "TTL"
msgstr "TTL"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:65
msgid "Time to live"
msgstr "Time to live"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:73
msgid "rndc path"
msgstr "rndc 경로"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:74
msgid "path to rndc binary"
msgstr "rndc 바이너리 경로"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:80
msgid "Search base"
msgstr "검색 기준"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:80
msgid ""
"LDAP base in which ldap2zone should search. Only usefull if you got several "
"nodes for the same zone."
msgstr "ldap2zone이 검색해야하는 LDAP 기본. 같은 존에 대해 여러 개의 노드가있는 경우에만 유용합니다."

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:86
msgid "Ldap2zone master settings"
msgstr "Ldap2zone 마스터 설정"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:89
msgid "Ignore reverse zone"
msgstr "역방향 영역 무시"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:89
msgid "Do not write reverse zone"
msgstr "역방향 영역 쓰지 않기"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:93
msgid "Notify"
msgstr "알림"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:98
msgid "Allow update"
msgstr "업데이트 허용"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:98
msgid "Allow update (semicolon separated and ended)"
msgstr "업데이트 허용 (세미콜론 분리 및 종료)"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:102
msgid "Allow transfer"
msgstr "전송 허용"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:102
msgid "Allow transfer (semicolon separated and ended)"
msgstr "전송 허용 (세미콜론 분리 및 종료)"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:106
msgid "Check names"
msgstr "이름 확인"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:106
msgid ""
"Cause any host name for the zone to be checked for compliance with RFC 952 "
"and RFC 1123 and take the defined action"
msgstr "영역의 모든 호스트 이름이 RFC 952 및 RFC 1123을 준수하는지 확인하고 정의 된 작업을 수행합니다"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:113
msgid "Ldap2zone slave settings"
msgstr "Ldap2zone 슬레이브 설정"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:118
msgid "Manage DNS Slaves"
msgstr "DNS 슬레이브 관리"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:122
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:156
msgid "zone"
msgstr "영역"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:122
#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:156
msgid "DNS zone this server should be declared as slave of"
msgstr "이 서버의 DNS 영역은 다음 중 슬레이브로 선언되어야합니다."

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:126
msgid "master"
msgstr "마스터"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:126
msgid "Master IP(s) for this zone"
msgstr "이 영역의 마스터 IP(s)"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:130
msgid "reverses"
msgstr "역방향"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:130
msgid "This server should be slave of reverses zones as well"
msgstr "이 서버는 역방향 영역의 슬레이브가 되어야 합니다"

#: admin/systems/services/argonaut/class_argonautDNSConfig.inc:137
msgid "DNS slaves"
msgstr "DNS 슬레이브"

#: admin/systems/argonaut/class_deploymentTimeframe.inc:31
msgid "Deployment time frame"
msgstr "배포 시간 프레임"

#: admin/systems/argonaut/class_deploymentTimeframe.inc:32
msgid "Edit deployment time frame"
msgstr "배포 시간 프레임 편집"

#: admin/systems/argonaut/class_deploymentTimeframe.inc:44
#: admin/systems/argonaut/class_deploymentTimeframe.inc:62
msgid "Time frames"
msgstr "시간 프레임"

#: admin/systems/argonaut/class_deploymentTimeframe.inc:48
msgid "Time frames in which deployment is authorized"
msgstr "배포가 승인된 시간 프레임"

#: admin/systems/argonaut/class_deploymentTimeframe.inc:52
msgid "Opening time for this frame as HH:MM"
msgstr "이 프레임의 시작시간 HH : MM"

#: admin/systems/argonaut/class_deploymentTimeframe.inc:56
msgid "->"
msgstr "->"

#: admin/systems/argonaut/class_deploymentTimeframe.inc:56
msgid "Closing time for this frame as HH:MM"
msgstr "이 프레임의 종료시간 HH : MM"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:127
msgid "Argonaut client"
msgstr "Argonaut 클라이언트"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:128
msgid "Edit argonaut client settings"
msgstr "Argonaut 클라이언트 설정 편집"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:141
msgid "Argonaut client settings"
msgstr "Argonaut 클라이언트 설정"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:144
msgid "Client port"
msgstr "클라이언트 포트"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:144
msgid "Port used by argonaut client for JSON-RPC"
msgstr "JSON-RPC 용 argonaut 클라이언트가 사용하는 포트"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:154
msgid "WakeOnLan interface"
msgstr "WakeOnLan 인터페이스"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:154
msgid "Interface used by argonaut for WakeOnLan"
msgstr "WakeOnLan을 위해 argonaut에서 사용되는 인터페이스"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:159
msgid "TaskId file"
msgstr "TaskId 파"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:159
msgid "File which argonaut will use to store its task id when booting"
msgstr "argonaut가 부팅 할 때 작업 ID를 저장하는 데 사용할 파일"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:164
msgid "Directory in which argonaut client should write its logs"
msgstr "argonaut 클라이언트가 로그를 작성해야하는 디렉토리"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:174
msgid "Path to the private key file on Argonaut client"
msgstr "Argonaut 클라이언트의 개인 키 파일 경로"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:179
msgid "Path to the certificate file on Argonaut client"
msgstr "Argonaut 클라이언트의 인증서 파일 경로"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:184
msgid "Path to the CA certificate file on Argonaut client"
msgstr "Argonaut 클라이언트의 CA 인증서 파일 경로"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:189
msgid "The CN in this client certificate"
msgstr "클라이언트 인증서의 CN"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:195
msgid "Service names"
msgstr "서비스 이름"

#: admin/systems/argonaut/class_argonautClient.inc:197
msgid "Argonaut service names"
msgstr "Argonaut 서비스 이름"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:33
#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:36
msgid "Argonaut task import"
msgstr "Argonaut 작업 가져오기"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:34
msgid "Imports argonaut tasks from CSV file"
msgstr "CSV 파일에서 argonaut 작업 가져오기"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:49
msgid "Import actions from CSV file"
msgstr "CSV 파일에서 작업 가져오기"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:53
msgid "Import a list of task into argonaut"
msgstr "argonaut에 작업 목록 가져 오기"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:63
msgid "Upload"
msgstr "업로"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:67
msgid "Import file"
msgstr "파일 가져오기"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:72
msgid "Imported tasks"
msgstr "가져온 작업"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:97
#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:121
#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:145
#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:157
#: addons/argonaut/deploy-list.xml:79
msgid "Import"
msgstr "임포트"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:122
msgid "Fix the errors in your CSV file first"
msgstr "먼저 CSV 파일의 오류 수정"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:138
#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:246
msgid "Infrastructure service"
msgstr "인프라 서비스"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:145
#, php-format
msgid "Import complete: %s events successfully send, %s failed"
msgstr "가져 오기 완료 : %s개의 이벤트가 성공적으로 보내졌습니다. %s은 실패했습니다."

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:157
msgid "file is empty"
msgstr "파일이 비어있음"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:182
#: addons/argonaut/import_events.tpl.c:23
msgid "MAC"
msgstr "MAC"

#: addons/argonaut/class_argonautImportFile.inc:185
#: addons/argonaut/deploy-list.xml:14 addons/argonaut/import_events.tpl.c:26
msgid "Event"
msgstr "이벤트"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:36
#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:39
msgid "Argonaut task"
msgstr "Argonaut 작업"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:37
msgid "Schedule an argonaut task"
msgstr "argonaut 작업 예약"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:53
#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:73
#: addons/argonaut/deploy-list.xml:51
msgid "Schedule"
msgstr "스케"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:56
msgid "Action"
msgstr "액션"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:56
msgid "The action you are about to schedule"
msgstr "스케을 잡으려는 작업"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:68
msgid "Scheduled"
msgstr "예정"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:68
msgid "Wether this job should be scheduled or ran right away"
msgstr "작업을 예약하거나 즉시 실행해야 할지 여"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:77
msgid "Periodical job"
msgstr "정기적인 직업"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:77
msgid "Wether this job should repeat in time"
msgstr "시간 내 작업이 반복되어야할지 여부"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:81
msgid "How often this task should be repeated"
msgstr "얼마나 자주 작업이 반복해야 하는지"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:92
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:92
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:92
msgid "Days"
msgstr "일"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:92
msgid "Weeks"
msgstr "주"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:92
msgid "Months"
msgstr "월"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:98
#: addons/argonaut/deploy-list.xml:43
msgid "Period"
msgstr "기간"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:103
msgid "Targets"
msgstr "대상"

#: addons/argonaut/class_argonautAction.inc:106
msgid "Targets for this task"
msgstr "이 작업의 대상"

#: addons/argonaut/class_filterArgonautEvents.inc:39
#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:280
#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:371
#: addons/argonaut/import_events.tpl.c:32
msgid "Error"
msgstr "오류"

#: addons/argonaut/class_filterArgonautEvents.inc:39
#, php-format
msgid "Cannot load queue entries: %s"
msgstr "대기열 항목을 로드 할 수 없습니다 : %s"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:42
#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:47
#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:50
msgid "Deployment queue"
msgstr "배포 대기열"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:43
msgid "Provide a mechanism to automatically activate systems"
msgstr "시스템을 자동으로 활성화하는 메커니즘 제공"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:126
#: addons/argonaut/deploy-list.xml:86 addons/argonaut/deploy-list.xml:136
msgid "Remove"
msgstr "제거"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:127
#, php-format
msgid "The following jobs couldn't be deleted, they have to be aborted: %s"
msgstr "다음 작업을 삭제할 수 없으며 중단해야합니다 : %s"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:131
msgid "Permission"
msgstr "허가"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:194
msgid "Info"
msgstr "정보"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:194
#, php-format
msgid "%s"
msgstr "%s"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:216
msgid "Error detail"
msgstr "오류 세부 정보"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:280
#, php-format
msgid "Cannot update queue entries."
msgstr "대기열 항목을 업데이트 할 수 없습니다."

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:355
msgid "immediately"
msgstr "즉시"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:367
msgid "Waiting"
msgstr "대기"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:370
msgid "Show error"
msgstr "오류 표시"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:374
msgid "Processed"
msgstr "처리됨"

#: addons/argonaut/class_argonautQueue.inc:383
msgid "in progress"
msgstr "진행 중"

#: addons/argonaut/deploy-list.xml:10
msgid "List of queued jobs"
msgstr "대기중인 작업 목록"

#: addons/argonaut/deploy-list.xml:27
msgid "Target"
msgstr "타겟"

#: addons/argonaut/deploy-list.xml:35
msgid "Task"
msgstr "태스크"

#: addons/argonaut/deploy-list.xml:59
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: addons/argonaut/deploy-list.xml:67
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: addons/argonaut/deploy-list.xml:97 addons/argonaut/deploy-list.xml:144
msgid "Abort"
msgstr "중단"

#: addons/argonaut/deploy-list.xml:108
msgid "Execute"
msgstr "실행"

#: addons/argonaut/deploy-list.xml:120
msgid "Process now"
msgstr "지금 처리"

#: addons/argonaut/deploy-list.xml:128
msgid "Retry"
msgstr "재시도"

#: addons/argonaut/class_argonautEventTypes.inc:67
msgid "Switch off"
msgstr "끄기"

#: addons/argonaut/class_argonautEventTypes.inc:80
msgid "Reboot"
msgstr "재부팅"

#: addons/argonaut/class_argonautEventTypes.inc:84
msgid "Wake up"
msgstr "켜기"

#: addons/argonaut/class_argonautEventTypes.inc:88
msgid "Software update"
msgstr "소프트웨어 업데이트"

#: addons/argonaut/class_argonautEventTypes.inc:92
msgid "(Re)Install"
msgstr "(재)설치"

#: addons/argonaut/class_argonautEventTypes.inc:105
msgid "Refresh slave files (ldap2zone)"
msgstr "슬레이브 파일 새로고침(ldap2zone)"

#: addons/argonaut/import_events.tpl.c:2
msgid ""
"You can import a list of jobs into the FusionDirectory job queue. This "
"should be a semicolon seperated list of items in the following format:"
msgstr ""
"작업 목록을 FusionDirectory 작업 대기열로 가져올 수 있습니다. 세미콜론으로 구분 된 항목 목록은 다음과 같은 형식이어야 "
"합니다."

#: addons/argonaut/import_events.tpl.c:5
msgid "timestamp"
msgstr "타임스탬프"

#: addons/argonaut/import_events.tpl.c:8
msgid "MAC-address"
msgstr "MAC 주소"

#: addons/argonaut/import_events.tpl.c:11
msgid "job type"
msgstr "작업 유형"

#: addons/argonaut/import_events.tpl.c:14
msgid "object group"
msgstr "객체 그룹"

#: addons/argonaut/import_events.tpl.c:17
msgid "Available job types: %1"
msgstr "사용 가능한 작업 유형 : %1"

#: addons/argonaut/import_events.tpl.c:20
msgid "Timestamp"
msgstr "타임스탬프"

#: addons/argonaut/import_events.tpl.c:29
msgid "Object group"
msgstr "객체 그룹"
